時事評論員唐浩：很多人受到左膠媒體的假消息以為川普認輸了

底下留言好多簡體字五毛罵緊唐浩不切實際唔認清現實

push

有冇人同我一樣，每日排山倒海侵侵敗選既新聞，心入面就快支持唔住

我剩係最高法院結果

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

［原片報導］Pompeo 未有與拜登任命的「國務卿」對話，會展開程序睇GSA決定，並跟據法律行事。

咪再被MSM FAKE NEWS影響自己心情

我上連登以為牙TRUMP贏了

精神脆弱就係你哋嘅最大問題，速食，唔用時間諗，唔咩細諗客觀環境，求其一個標題黨就可以影響你心情，建議減少上高登，用多啲時間睇其他嘢，例如歷史書，你個心就會定啲

真.

x2

段練下精神力

日日上Solomon twitter efresh下個人囉

We will win